其實男人唔應該叫雞蟲

蟲係被雞食既,所以啲雞食緊我地,男人應該收翻啲雞錢。
男人叫雞係幫緊啲雞唔係為私欲

利申:無叫過